%%
%% requirements.tex
%% Reikalavimų specifikacijos šablonas
%%
%% 'main.tex' turi būti pridėtas 'requirements' paketas ('requirements.sty') 

%% Naudojimas:
%%
%%	\subsection{Funkciniai programų sistemos reikalavimai}
%%		\requirements{F}{
%%			\req{tekstas1}
%%			\req{tekstas2}
%%		}

\section{Reikalavimai}

\subsection{Funkciniai programų sistemos reikalavimai}
	\requirements{F}{
		\req{tekstas1}
		\req{tekstas2}
	}
	
\subsection{Nefunkciniai sistemos reikalavimai}
	\requirements{NF}{
		\req{text1}
		\req{text2}
	}